集思廣益，中國個超級英雄叫咩好

蝗人 ！

黃松仁

剷蝦奇俠

神奇大媽

Captain Xi /Captain China

蝗蹲

垃圾

習大帝 Xi the Great

蝗瘋俠

Thanoxi

Holy Xi

習大大